想領養唐貓成貓，免家訪會裝窗網

希望領養一隻成貓唐貓（1-3歲），以前有養過，有經驗。生活已經夠累，唔想放工仲要同貓義工交手攻防戰。

tg: @anthonytong

放工咁攰點養貓

主要貓義工太煩

佢扮緊貓義工

養貓至少屋企要1000呎 24小時係屋企陪貓

原來我仲活得賤過隻貓

太大貓貓冇安全感會驚

House會走失

呢個excuse好笑喎

貓貓rip

推一下

要返工仲學人養貓貓貓係屋企有事點算

每日推一推

土瓜灣有4隻成貓，絕育一星期後放回，你睇下有無機

就咁講土瓜灣點搵，就解唔直接上網搵領養人，應該好多人想要。

可以睇下Lap/香拯
有朋友成功領養一隻成貓 義工都幾reasonable 同埋好快搞掂

Thx. 我去了解下。

岩岩見到 你可以問下

有兩隻5歲黃貓本身老人家親戚養開，而家身體唔好養唔到，有冇興趣?

送左出去未？

未

我可以幫手養一隻。
原先我領養左隻貓bb,到拎時人地先反口唔俾

tg傾ok?